\section{Reverso de un número}
Aquí se pedía que se volteara cualquier número ingresado. En la imagen \ref{14} se observa el script correspondiente que como se observa es bastante corto ya que la función rev hace lo que se pide. En la imagen \ref{15} se ingresó un número un poco largo y se observa que da el reverso de forma perfecta. 


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/14.png} 
\caption{Script para reverso de un número}
\label{14}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/15.png} 
\caption{Reverso de un número}
\label{15}
\end{figure}


